# Easy Chácaras - Marketplace para locação de chácaras para entretenimento.

<b>Para</b> pessoas e empresas<br>
<b>que</b> precisam alugar chácara para lazer e entretenimento.<br>
<b>o</b> Easy Chácaras<br>
<b>é</b> um marketplace<br>
<b>que</b> possibilita a intermediação entre locatário e locador de forma simples é rápida.<br>
<b>Diferente</b> do sistema tradiconal onde o locador tem muita difuculdade e requer muito esforço e tempo para localizar uma chácara adequada.<br>
<b>O nosso produto</b> possibilita uma busca facilitada de acordo com os anseios do locador, além de ferramentas que facilitam o contato e possibilita uma prévia avaliação através do sistema de reviews.<br>

# Cronograma:

<div align="left">   
   

   <h1>
      ![alt text](cronograma1.png "Cronograma")
      
   </h1>

</div>

